今朝有冇被人加入股票WhatsApp gp

今朝比2個group加左

俾人拉咗入tg股票group,上星期叫人大量買入1894，好彩無跟機

以家越黎越猖狂